去邊度仲有白花買祭烈士?

好多都賣哂

自己摺啦,有心就ok. 唔係一定要真花

有人自發派，無買都ok

自己褶啦

黃色玫瑰花用唔用得？

因為買唔到白色